「幻茶麥旋風」係老麥近百年最正嘅出品

今日一試，決定一日買兩杯當飯後甜品，好驚以後食唔返唔知點算

佢畀我嘅感覺就好似一個完美女朋友咁：「冷中帶軟、甜中帶苦、入口濕潤而有咬口」

不能同意更多，真係好好食

我都覺好好食 利申食開屎

有咁嘅質素，皇帝+royal級嘅感覺，但只係賣十幾銀錢，法國自從老麥染紅之後，更似一間良心企業

Pish

張相好無説服力

食過你就知，依家我又去買了

推

m記打手

有咩必要？

洗唔洗用B612啊

慣咗影咩都開佢

又要食一杯

圖呢 支那臭雞

盲？

屌你老母

好gay

唔係奶茶咩

btw覺得好難食 oreo正d

諗多咗

Oreo食到悶

我都覺得好好食，佢個奶精味好正好出曲奇又有口感

個雪糕機幾耐冇洗過